點先有資格俾人叫做球王？

利雲贏曬所有獎咁濟，又係公認世界第一射手，但又冇乜人叫佢做球王

如果咁上下多季都咁高水平 都有機嘅
一季難D

除左拜仁佢係其他地方無成功過

佢都32了，仲keep到幾耐

利雲喎你睇下佢呢十年入球量同歐聯個入球榜

你咁講美斯都剩係踢過巴塞啦

因為國家隊西

d隊友仲慘過美斯c朗點會有野睇

國籍問題

踢德甲仲要係拜仁
踢得再好都冇用

美斯係keep到10年
利雲3年比多佢

山寨聯賽
好難當佢係球王

起碼英超/西甲冠軍

再keep住十年顛峰

佢咁多年都keep到喎

新世代包皮就最有機會
本身有世界杯已經
需要既係離開psg去西甲/英超然後keep到有貨交

山寨都狂炒車仔阿仙奴

真，包皮應該要及早離開psg

倫敦球隊係拜仁私家雞
(巴塞都係)

歐聯4強常客 炒唔到英超先比人笑

美斯係球皇？

8比2疤狗

佢唔係唔通你係？

好似都贏過熱刺7比2
7比1車仔
阿仙奴唔識計

世杯外神射手
決賽週對塞內加爾哥倫比亞日本就0入球帶領球隊首名出局

得一季勁
傻左？？

咁係得上季成積好好 如果唔係E個po早幾年都討論緊 一屆歐聯確實唔夠

所以之前歷史十一人有人問點解轟炸機梅拿無份 一個射手要做最佳係無咩可能 講拜之前有robbery依家又有基拿比 總之唔會覺得利雲好突出

當球玉郎死？